林鄭月娥：美國近年不斷「挑起紛爭」

此外，林鄭月娥稱美國近年不斷在貿易和其他事情挑起紛爭，令中美政經關係處於緊張狀態，在全國人大宣佈「港區國安法」後，美國政府和議員又發表一連串的制裁言論，試圖打擊中國及香港，以達到政治目的。

咁你咪親自帶兵 3萬警力反攻美國囉 on9

吹?
隻揪囉

你老幾

由頭都尾都係支共冇果樣整果樣

你做咩都冇政治目的,但人地做咩都係政治目的

抖音要發抖了！
昨晚川普在疫情發生後首次競選集會遭中國抖音襲擊。會前，有人在抖音上發起號召：故意在網上申請參加川普集會的票，霸住座位而不參加集會。他們得逞了。網上顯示10個人搶一張入場券的集會，結果現場卻至少空了1/3的位置。中國因素，已堂而皇之地干擾美國大選了。

屌你老母一個小小市長評論美國

關你西事咩？國防外交唔L到你管呀～

美帝望我之心不死

即係美國佬叫你攪逃犯條例呀？

柒婆算唔算越權

石頭？

美資俾你屌到走撚晒

越埋你老細權
香港有外交權？
當你老細無道？

支共都未夠膽直接講出黎⋯

姐係美國做野會好有用，柒婆開始驚啦

借個位
正視聽：若抗爭方向不隨局勢改變，只會無謂地損兵折將
香港街頭抗爭目標，亦都係街頭抗爭最大效果；“攬炒”已經達到，今次搞蟈安法其實仲攬炒過上年出老解。
宜家跟著落黎就係引渡全球政府同議會（尤其美國）對付支那以及滅共，所以大家重點應該著眼帶出清晰民意授權比各國政府做野，畫面靚+全球廣泛報導（類似反蟈安法銅鑼灣自由行）係最理想，用選票帶出民意亦十分重要。

大家要小心五毛、熱狗放負風向：美國唔會幫我地（舊年年尾）-》英國係廢國無用架（今年年頭）-》歐盟奶共唔會幫我地（宜家）

大家要記住，香港生路只有一條：救香港人+攬炒促進支爆+重建香港。沒有支爆，香港獨立或者歸英等重建方案全部都係痴人說夢。

未來幾個月至支共瓦解期間大家要做嘅事：1.走資2.全球救生艇救手足加有細路既黃絲家庭（細路是重點，香港未來棟樑，正如今時今日d前線義士，咪比佢地洗腦變小糞紅，否則香港係真正玩完）3.比足夠民意授權，敦促美國以至各國凌遲式消除香港作為支那獲得外資渠道，包括但不限於：禁止美國個人或公司投資港股，暫停接受香港用美元結算等等4.最後就真係等支那自己爆

做外交野＝「攪」港獨
癲覆中央人民政府
聽講高官要送去中國審架

咁快d制裁美國，同美元脫勾

咪咁多FF啦

不嬲極權都係不停做啲嘢出嚟迫自己走上絕路

派3萬黑警過去打柒佢地囉

而家好似係你老細周圍得罪人畀人圍喎
唔知係邊個挑起紛爭多啲

你邊位呀出黎批評人你老頂都未出聲啦臭西，扮咩野有自主權姐番去含撚啦

鵝假虎威, 睇下幾時俾Trump捉住條頸撚到軏彩

借力打力同美國講 香港市長屌9佢地啦 等trump好嬲好嬲

香港出兵啦

叫飛曱甴去圍美領

香港鎮長屌鳩美國總統
咁比卡超幾時開記者會屌鳩埃斯柏

支持佢強硬啲

今次特登講普通話唔講英文喇

讀咁多年書, 做咁多年書
到最後有人唔做, 選擇係要做狗

柒婆你撈過界喎

呢個地球係美國管，唔滿既可以離開地球

戰狼 ？ 你賤蟲炸

支持打柒美帝

真心

關佢撚事咩

成件事越嚟越好玩 鎮長屌總統

OK

鳩毛地位高過你呀

唔係中國愈黎愈似香港，係香港同大陸愈黎愈似北韓

Trump：

睇你幾時死喇
講咁多

咪係

支持中國出兵打到大美國主意

戰狼上身！

又話次主權要搵對口人士 做咩林鄭媽媽可以搞外交架

已經擺到明係向美國宣戰

快啲要求美國取消香港關係法
停止干預香港

三萬黑警絕對有能力將美國變平地

咁嬲呀 絕交囉 支持取消香港關係法未？

繼續戰狼就啱

考試第一，又懶叻

香港特首好勇呀

特狗本身就係垃圾政治產物 坐得呢個位唔搞垃圾政治唔通淨係食飯吹水呀

你老幾？

只差未叫三萬黑警打美國

干預美國內政

美國：你吹呀？

支持

挑起紛爭果個係你呀！！柒婆！！

咁你快啲率領三萬黑警收美帝皮啦

係我就唔忍了

係又點啊柒婆

中国係美國身上面拎著數又點計呀
成日加速

派去美國止暴制亂

講得好

習帝都唔夠膽咁講
反了反了

深圳市香港區咋

制定政策有無政治目的

打擊美國咪得 做乜走去打擊香港

你邊位呀
你只係一個市長咋柒頭

咁你想點

制裁佢囉 一係登陸美軍

做埋叫春份工你想死？

咁唔該快啲制裁美國，香港內政就算腳被砸都唔可以被干預，不能妥協！

打過去美國啦廢物

有乜問題?
你入左WTO,但冇公平貿易
你可以唔SHOW 人架

外交嘅嘢到你出聲咩
支那外交部唔出聲？

林鄭戰狼

你估你係戰狼代言人咩
收皮喇臭閪

唔敢屌英國

Twitter 搞大佢

柒婆唔擁護基本法 插手外交事務其心可誅

鄭月娥請不要干預美國內部事務

你中共搞e樣搞個樣姐

出兵lo 3萬禁軍

關唔關你事

關你撚事咩芝麻綠豆九品官
喺支那見人就要磕頭
夠膽開聲屌世界第一大國？
人哋應你都曬鳩氣

柒婆為攬炒 都好盡力下
好怕西方國家 唔制裁

香港是否要趕走美國人呀？快

你都係呀

香港政府管埋外交
是否搞港獨

你憑乜可以屌人
交返比阿爽同華春_啦
其實你連出聲嘅資格都無架

你老幾呀柒婆

快D sanction 美國啦

食左忽得咁款

愈癲愈好

反了反了
香港搞外交

關你蛋治咩 一個8品支那官仔
係度阿支阿draw 人地內政黎架
你主人出聲先算啦

同意!!! 支持林特首!!!

區區一個市長

g 持

區區一個香港市長咁鳩屎

你係省區區長呀
你老幾呀

堂堂香港省省長有咩資格干預他國內政

林特首快D講多兩句，連登仔全力支持你架!!!!!

算
香港無外交權

繼續儲仇恨值就啱啦，佢突然軟化就攬炒唔到。

要學口交部，唔該加多句：
美國是搬起石頭砸自己的腳

林奠落地獄不得好死

咁撚愛國
送你2個 傻仔返 支那囉

A

開波未呀咁？

林奠維尼：好嬲好嬲

習大大撕衫.gif

唔好成日老人痴呆啦

其實已經唔想理佢

呢條柒婆真係唔係扮架喎

唔建議理條傻鳩
條傻鳩不嬲鐘意自言自語

，

咁唔順氣咪主動同美元脫勾囉

咁你唔問下點解自問比位人入

咪玩喇，你乜水...
唉，唔好再出羞好唔好...

林鄭已經訓身共產黨
美國再唔做野不如真係摺埋唔好理
等之後打仗又好講和又好

帶晒三萬隻曱甴打鳩美國領事館囉

你覺得美帝挑起紛爭嘅話，咁你就應該要反客為主 ，全面支援美國左膠勢力奪取政權

Trump: Who are u?

被你玩爛咗香港,柒婆!

乜睇到自己咁高
對人地內政指指點點

咪係 國家大事幾時到你個小市長出聲

如果你係咁諗 咁你仲走去挑人機？

人地係世界最強大國呀 挑人機你打得贏咩

你啲地方九品廢官憑乜出聲

帶三萬popo 同美國宣戰囉

成個地球都係美國主導
你個妹仔基本上冇得走

係啦 柒婆你快d 捉撚晒d 美國人去坐監啦
佢地幫美帝搞亂香港

講明外交所有野都要交畀口交部處理
區區一個小小官員就想代表口交部?
你以為你想含就咁易含到咩

你邊撚位啊

下年財政年度，買戰艦飛機大炮一於打佢美國老母臭閪

變左口交部？

易家柒婆為左保住自己

點都要狂奶共擦鞋

佢比外國制裁最多出唔到國

佢比中共放棄隨時會慘過死

被港獨

臭閪出臭口
真係乜撚都噏得出

一個九品芝麻官學人對大國評頭品足你算老幾

支持港幣同美元脫勾

佢個仔喺哈佛仲咁多嗲

中共由好耐好耐好耐以前就不斷挑起紛爭

唔滿意去打鳩美國囉

咁唔好掛美元啦
買美債=通敵

寫tg入美帝領事館啦

《點解要攬炒》MV成功比黃圈手足騎劫

柒婆覺得咁講就可以搶到華春瑩個位？

如果pompeo認真答佢仲要態度強硬就好笑啦，柒婆諗住擦鞋就算鳩話都要焗講

中國先係
donald trump 明明係民選總統
成日就唱佢冇人支持 上任只因僥倖

明明就係成個美國都想砌低你
就講到係獨裁總統一意孤行

外交唔關你事架

晉升為口交部

好撚打得

同你老人家相比，美國縮埋一二邊啦

中国

你個小村長有咩資格出聲

上京 上完幾堂 戰狼精讀班
試下應用下

這個樓主要置頂吧！

外交事務到你條市長出聲?

呢個時候黎執口水尾，因住捉錯風向啊賊婆！

又係講埋中共嘅narrative, 同活死人冇分別⋯⋯